排隊買林俊傑Concert飛 男粉被南亞男斬

紅磡黃埔花園環海街通利琴行對開，早上6時許，26歲青年排隊輪候林俊傑(JJ)演唱會門票期間遇襲，遭兩名南亞裔男子持刀及木棍襲擊。事主閃避不及左手被斬傷，惡漢傷人後逃去無蹤，傷者自行乘的士到醫院求助。
遇襲青年目前仍在醫院留醫，對被斬仍猶有如悸，他受訪時形容事件始料不及，萬料不到只是排隊購買演唱會門票，「估唔到會斬人」。傷者表示，他一直有聽開林俊傑的歌，很喜歡他，所以打算購買演唱會門票自用，並在發售前四天便已與兩名朋友一起到現場排隊輪候，所以排得頗前位置，其間已見到有南亞裔人在現場霸位，有南亞裔人更向他們投以不友善目光，但當時未有理會。
對於遇襲情況，他形容當時很混亂，亦不想多提，只表示有兩名南亞裔人取出利刀襲擊他們，他與其友人見狀立即拔足逃跑，其間自己左手被斬傷，至於他的兩位朋友則未有受傷。他表示與兇徒無仇無怨，自己只是一名一心想看演唱會的忠實粉絲，希望警方可以關注問題。
林俊傑，新加坡男歌手、詞曲創作者、音樂製作人，暱稱JJ，在台灣定居。「JJ 林俊傑香港演唱會2018」將於9月23日至25日共3場，在紅磡香港體育館演出，門票於本周三(8日)公開發售。現場有其他人在排隊，但拒絕接受訪問。

唔買黃牛飛姐 都要比人斬

張超雄點睇

又大媽又南亞狗
香港好似比人輪姦緊咁

要忍讓

今次擺明香港人錯，竟然夠膽排係南亞狗前面，唔殺你全家咪執到囉

真係痴撚線

難民之父:阻住我地同胞搵食

先到先得 自己遲仲要斬人

好心啲新聞唔好成日報呢啲啦
而家啲傳媒係咁喧染
對啲南亞裔朋友真係好唔公平
間接令到小數族裔被歧視
明明我識嗰啲南亞裔朋友都好nice好好人奉公守法
人哋離鄉別井已經好慘
何必呢?

話時話
好人好者人哋做乜要無啦啦打人?
又唔係搶錢搶電話，好奇怪
會唔會係疑似有人目光問題，唔覺意得罪咗人自己唔知呀

下 如實報道都咁多陰毛既你

香港人根本冇足夠支援比難民人作同讀書

作為香港人真係要反省下

屌 你咪憨鳩啦
痴撚線 正常報單新聞又話渲染
佢哋冇做就唔會有咁多仆街新聞啦
你咁撚同情佢哋就叫佢哋安份守己
咪搞咁撚多嘢啦仆街
啤鳩佢哋又點呀 咁就可以斬人啦咩
我而家都想斬鳩你條弱智仔呀

你老母比蝻輪大米

唔駛佢老母,佢自己上陣咪得

我屌你老母
你腦生係屎忽到

而家香港人被南亞閪仔斬 都唔撚報得
咁係咪要日日報你老母被南亞閪仔輪姦阿

戇撚鳩

無香港人幫拖？

「好人好者人哋做乜要無啦啦打人?」
因為人地唔係好人好者
就係咁簡單

屌佢老母咩，買張演唱會飛都比人斬，係咪痴撚線，南亞狗

蝻亞狗有刀，不了

啱呀 報埋啲咁啲單方面
應該報得多元化啲 蝻專門砍友仇殺偷野搶野 非禮案咁先全面架嘛
乜咁啱呀 我識個啲蝻冇個好人黎架喎

香港人怕事性格 以為黑社會啲事唔敢幫拖

咪玩啦，正常人見到人地攞住把刀都一定淆青啦
以為自己葉問咩

香港有咩低賤過香港人